有冇人學緊阿拉伯文？

大家係邊到學緊？

youtube

有冇link ?
學Fusha 定口語？

無

學過一個sem, 棄已放, 唔撚記得晒

好難呀阿拉伯文真係

allahu akbar

Hakuna matata

連登仔竟然冇人學阿拉伯文

除左大學仲有邊度有得學?

阿拉伯

咁歐洲都有嘅...
如果係香港呢?

工聯會，space
有興趣？

有興趣學但唔知香港邊到有得學
巴打們有無好介紹

跟我學
我見space，工聯會，傳藝都有得學，但唔知質素係點
我之前係大學學咗幾個sem

以後返歐洲讀書可能係果邊學
還掂歐洲好快伊斯蘭化架啦
嗰陣第一次學一個同中英文詞語文法基乎零交集既語言
efficiency真係極低, 隻隻字都死記

有冇諗住學埋希伯來文?

有呀，你又知既？

好自然啫, 兩隻文好多相似之處

想試下
但好似入門都勁難

我見巴打你識俄文德文喎
去東歐讀書？

其實唔難

好似幾難寫吓

الله اكبر